太陽能版一問

話說屋企整太陽能
講左話揀單晶既
佢黎左個model係依個
咁上網睇番d單晶雙晶對比圖

睇番個樣就唔太似
但上網search個model又係寫單晶
咁其實到底係真係單晶定比人呃？

樓主件褸同埋對拖鞋

男人都岩

就係男人先啱

單晶硅同多晶硅點會相同呀

咁依加嗰個係單晶定雙晶

似MONO 單晶黑色無花紋

僭建？

太陽能唔係潛建架清